蛋白質是由一條氨基酸帶組成的，它摺疊成一個複雜的彎曲結。 蛋白質摺疊的人工智能|Will Douglas Heaven | 2022年2月23日|MIT技術評論 
 蛋白質是由一條氨基酸帶組成的，這些氨基酸在化學作用下摺疊成一個複雜曲折的結。 這就是Demis Hassabis創建DeepMind的原因，Will Douglas Heaven, 2022年2月23日，MIT Technology Review 
 花樣滑冰運動員用滑刃的平衡快速旋轉。 讓我們來了解一下冬季奧運會的科學|Maria Temming | 2022年2月1日|學生科學新聞 
 一個自然的旋轉，雙臂伸展，兩跳向空中。 Zaila先鋒派知道她歷史性的拼字比賽勝利背後令人不安的歷史 
 事實上，他和第一夫人帕特·尼克松開創了第一夫婦在就職舞會上向來賓講話並在鏡頭前轉身的傳統。 並非所有總統的舞蹈技巧都是一樣的，邦妮·伯科維茨，喬安妮·李 
 阿布·哈薩爾開始用食指和大拇指捻著它。 第四次戰爭:我與聖戰分子共進午餐|艾略特·阿克曼| 2014年1月21日|每日野獸 
 聽著，要在山頂上精力充沛地旋轉，還要讓它看起來漂亮，是需要很大努力的。 “音樂之聲現場!” 評論:The Hills Are Barely Alive |Kevin Fallon | 2013年12月6日|DAILY BEAST 
 當你參觀學者的圖書館時，一定要轉動那些旋轉的書櫃。 凡人的厭惡|老奧利弗·溫德爾·霍姆斯 
 羅德利哥唐沒有回答，阿斯內羅斯狠狠地捻了捻他的鬍子，離開了房間。 龐塞·德萊昂，威廉·皮林 
 它們在鋼絲輪上旋轉，其中一隻用後腿站起來。 兔子布朗和他的妹妹蘇表演|勞拉李霍普 
 一縷微弱的冬日陽光從小格子窗透進來，使灰塵在一道筆直的薄霧中旋轉。 德國蓬帕杜，瑪麗·海伊 
 然而，安東尼先生似乎除了透過他的眼鏡看，捻捻他的八字鬍，和說話外，什麼也不做。 艾米麗·莎拉·霍爾特